［一人一個］ 吸完毒做過最勁嘅事

我先 創立報刊

你係咪講緊東方日報 乜個創辦人有吸毒㗎咩

以後唔再係東方落廣告了

樓主一路好走

東方日報澄清下好喎

睇到個標題嚇到叫左出嚟

樓豬啲後代努力幫你挽回緊聲譽，點解你要喺地府開post 鳩up

樓主仆街了